我們無懼跌蕩 更高的山也要同往！

無懼遠浪 無畏的肩膊
全力拯救每種險況 能凝聚盼望
我們無懼跌蕩 更高的山也要同往
憑著心跳發揮出 我硬朗！！！

香港人加油！